[Ps4] Fifa pro club 招人

誠邀巴打入隊，有玩開fifa 為佳
球會現處於D1,水平D1-3。
有打開的位置或想打的位置都可以講低，大家再夾一夾
有意可以留低TG傾傾
現邀3-4名隊友

推

幾點開波

早的話可以晚上10點半，平時晚上11點

中場，自己玩開一隊但佢地少玩，想黎試下腳

想知隊名係咩

tg:fu147

cam/st